大家唔好下下都打直線波啦 暗黑兵法係皇道！

其實真係唔需要下下都打直線波
捉到公安咪幫佢影張支持運動既相囉
遊街示眾囉

多啲用暗黑兵法啦好唔好